北京肺炎對中國只會有益無害

大家話是唔是

利多於弊

又贏

中國又贏

經查證應該係中國養既三文魚
游番去產地歐洲生蛋個時中左病毒
再游番番中國播毒

北京肺炎也是愛國的

致命病毒對人體無害

係比歐洲D三文魚油污柒

如果北京肺炎個結局係咁嘅話 可能就真係對支共有益無害

北京肺炎病毒在搬石頭砸自己的腳